雲加 邊有歐冠

雲加 邊有歐冠 難免亦常有淚
槍手大家 在足總盃下相遇上
總算是歡笑多於唏噓

爺爺幫左阿記拎咁多足總盃，唔好再反佢好無？

雲加 比巴塞黑左估歐冠

爺爺最大遺憾

既是雲加 共燒山努力寫下那
爭四 兵工廠名句

屌你 邊間教會 寫歌 寫到咁樣
好心你啦 唔好出黎柒比人睇
返歸 打飛機 算啦

邊間教會

唱受大家？

咩歌？
我估唔到